新一年 我媽咪哥係到祝咁多位清 身體健康 心想事成 萬事如意 !!!!!!!!!!

牛年狂牛市

個個都發大財!!!!!!!!!!!!!

恭喜恭喜!!!

屌你老母

牛定熊

新年流流

大家咁話

面仔最緊要身體健康

大家咁話！

麵仔身體健康

Molamola,你冷靜啲！

咪燈啦

新年流流屌少佢一次啦

麵麵身體健康

新年流流...

屌你老母陰鳩我

身體健康呀麵仔！

我寧願你屌柒我好過

股災啊

牛定熊？

大獲了

btw恭喜發財，身體健康，長命百歲啊麵神

仆街了，燈死啦

點解要咁做

係咪想幫你年，麵仔

祝你早登極樂

不能只有我看見

新年流流 使唔使咁毒

祝麵仔身體健康！！

OK 沒問題！

你都係呀，要長命啲呀

由你講真喺

唉 點估到新年流流要全家準備去買定人壽保險呢
唔講住 要即刻上網搵經紀了

麵麵可唔可以祝我仆街冚家剷

佢祝

個個發大財

玩完了

不能得我一個看到 開心share

新年咪講粗口啦

你唔好迫人開你年

麵麵我祝你身體健康
最重要身體健康呀
愛你麵麵

祝麵麵身體健康

新年快樂

身體健康

未講左牛年狂牛市
麵麵身體健康呀

即喺熊啦

年初五要不問價put 了

牛年牛市 身體健康

身體健康呀麵麵

麵神你冷靜啲先
有咩唔岩咪講到岩
咁樣燈大家真係好咩？

屌你老母呀
新年流流咁燈巴打

今年好極有限

要集合幾多連登仔嘅力先夠反cup

麵麵身體健康🧧🧧

祝麵麵身體健康，繼續牛爆gme美市

屌柒我 祝我見財化水！立即！
樓主pin this！

麵仔要身壯力健呀

麵仔牛氣衝天身體健康

麵麵最緊要身體健康呀

麵麵身體健康！

吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽

麵神身體健康

唉！點解我要咁手多上連登
如果唔係就唔會睇到呢個post

推Post等更多巴絲一齊攬炒

新年流流又燈...

祝麵仔都新年快樂身體健康
同埋脫燈

咪燈...
麵仔身體健康

你個仆街麵

祝你身體健康

身體健康呀

大撚鑊了

地圖炮

麵仔身體健康 長賺長有

新年咁快幫人開年，我幫麵麵屌返你老母

我祝你身體健康阿

麵神，牛年放肻我哋啦

麵麵新年快樂，跟你贏大錢

dodo

今年睇嚟含哂

收聲啦麵麵
祝你身體健康百毒不侵
講少啲野

仆街了

長命百歲

麵麵 身體健康
究竟我有幾睇唔開先咁入嚟

新年流流好口D
面神恭喜發財

點解你咁黑心

破燈

靜啦!出少句聲當幫忙

屌你...

麵神身體健康
願榮光歸香港

推上去，股災呀！
酒呀

媽咪哥食左年糕未？

推返

清倉，收到

世界末日啦

麵仔新年快樂 身體健康

麵麵要身體健康

麵你有冇指引？

啋瘟過你

玩完啦

麵仔新年快樂
要股 joy了

今翅冇了

酒啊
祝麵麵身體健康

靜啦 想人開你年呀

不過最緊要身體健康 早日好番

走呀！

面之祝福

麵仔身體健康，開開心心！！

屌你

你咁講野...

狂牛市.....熊一要開始了

新年快樂呀麵麵!

麵仔身體健康！

牛年狂牛市
負負得正
繼續升

麵麵祝你身體健康

仆街啦你

屌你詛咒我啦

put定先

大股joy
麵仔身體健康

面面身體健康

Wtf

要針了

大家咁話 身體健康啦

btw建議大家留返啲cash 股joy近了

祝麵仔身體健康！

你不如開我年啦

老母麵恭喜發財 身體健康

麵仔身體健康，燈力無邊

身體健康啊麵麵

冷靜啲！

大家咁話！！！！！

大獲

好人一生平安

祝麵神身體健康！心想事成！

媽咪哥新年快樂 身體健康
每日都開開心心啦

祝身體健康。病情最近點？

燈死了

乜咁客氣呀

麵麵身體健康 長命百歲

新年快樂，身體健康

身體健康呀 麵麵

牛市已完

祝麵神身體健康燈力更上一層樓

麵哥加油！

麵麵祝你身體健康. 財運亨通.

含台（財經台）產啦呢鋪

麵神 身體健康

麵仔 身體健康呀

屌你新年流流

麵仔要身體健康呀

麵麵身體健康繼續燈多80年

多謝麵咪哥！！！！！！！！！

麵麵身體健康呀

麵麵 新年快樂！身體健康！

祝你身體健康！

媽咪哥身體健康，開開jump jump

推

慘

唉..

恭喜發財

麵麵都要身體健康

今年破你燈

咁毒既你

大撚鑊

祝面仔身體健康，早日康復

麵麵身體健康，今年唔係熊年ok?

喂呀新年流流

唉睇怕過唔到今年

大家都要身體健康呀

唔好燈
btw 身體健康呀麵麵！！

快L啲燈死支那蝗蟲燈死共產黨喇仆街！

酒呀

屌

麵麵新年快樂

牛死了

新年都唔放過我地

下 即係點呀

麵兄要保重身體

靜啦屌

麵麵身體健康 呀

麵麵 祝你身體健康

撐住啊麵仔

麵麵都要身體健康呀

最緊要身體健康

麵麵要身體健康，長命百歲

今晚沽美股
初五沽港股
我屌你塊麵

咁客氣呀

麵神身體健康

身體健康，平平安安

好在我係絲

麵麵新年快樂！身體健康

祝麵仔心想事成

麵麵身體健康
出入平安

快呀！開市快走呀！

推到更多人睇到麵麵既祝福

面仔加油

唔好燈.....

咁毒

新年流流⋯⋯你搞啲咁嘅嘢

唔緊要啦gme 都破咗燈幾獲

大家牛年行大運

新年流流送大禮

大家咁話
Btw嚟緊牛定熊

大家咁話啦

屌你
畀你燈撚死

祝大Dodo身體健康
繼續帶領大家搵大錢

牛年狂牛市

大家識做啦

仆街

麵神祝福連登仔仆街鳥

玩啲咁既野

新年行大運贏多啲錢

mola mola

大家咁話！！！

大dodo身體健康

面仔新年身體健康！

麵麵身體健康，牛年破燈

麵仔抖下啦 唔好再咁操勞發功啦～

面仔早日康復

祝身體健康

身體健康！！

麵仔新年快樂，每日都過得開心啲

屌你老木，搬個po入黑洞啦

熊市....

股joy

唔怪得尋晚大麻賺少左咁多

今次molamola

世界末日喇

Btw 面面身體健康

誠心祝你身體健康
無論將來點樣
而家每日都過得開開心心

大dodo身體健康
繼續帶領大家gogogo

面面祝你早日康復

仆街中伏

仆你個乖

麵麵要身體健康呀

麵神 要健健康康

麵麵希望你身體健康

今日不問價沽

新年快樂 身體健康呀麵麵

熊熊哈

祝麵麵身體健康！點石成金！

祝麵麵身體健康 發達印印腳

你都係啊 祝你生體健康 長命百歲

祝大家新年股票快上

牛市gogogo

面仔新年快樂 身體健康

祝大家 身體健康

咁惡毒

身體健康啊麵麵！我愛你

屌啦媽啦今次

燈個市好啦

今次仆街了

大 家 咁 話

好彩今次用支那名 媽咪哥

多謝麵麵~
牛年快樂~!!! 恭喜發財~!!!

新正頭唔好咁啦

恭喜發財身體健康

我頂 比返like，先見到講錢銀嘅祝福

清倉了

再豬就要去ifc喇

今次一定要破燈阿屌

大家身體健康 大吉大利

健康都燈埋

身體健康
請唔好新年留留燈個市

身體健康
早日康復

買黎做咩？ 可以寫邊個受益人

面神身體健康！

多謝麵麵

啫係股災啦

麵麵身體健身

你身體健康重要啲

麵麵 身體健康
萬事如意

祝麵神身體健康

大dodo身體健康呀

正評果d 係咪傻撚咗呀？

呢排你轉左運 多謝

你快少少

會唔會燈到個個2021股市損手爛腳

詛咒黎

睇黎今年都係唔多掂架喇

世界末日啦

麵神身體健康

屌你咪燈啦屌

麵爺你唔係咁對我地呀嘛
今年係咪收得皮

熊先有得入貨

你都身體健康啊

大家咁話
身體健康

身體健康呀麵神

麵巴身體健康

#gol

幫手 short d GME

麵麵祝你身體健康早日康復

麵麵

大家咁話大家咁話
身體健康 長賺長有！

咁撚惡毒

牛牛牛 !

麵麵最緊要身體健康

麵麵

身體健康

開開心心

麵仔最緊要身體健康啊

麵麵大家咁話
身體健康呀

係燈就大能力D, 大把人等住BTD

612

我祝你老母麵身體健康

身體健康 百毒不侵
萬事勝意 財源廣進

反彈

唔好咁啦媽咪

身體健康呀清

仆你個街
講親牛都變熊

最緊要身體健康呀麵麵

新正頭，又燈

祝麵仔身體健康

HNY

麵麵身體健康！！
今年贏多啲

今年牛年定熊年

面仔新一年祝你身體健康心想事成

CLS

新年快樂 希望個倉上返去啦

最緊要麵麵你都身體健康呀

牛b死了

牛年一定牛

媽咪哥有冇利是股推介？

多謝麵哥

大！家！咁！話！

麵仔 新年健健康康 龍馬精神
股票賺多d

新年快樂 身體健康

新年都要燈我哋

新年快樂吖麵麵

樓豬要身體健康

牛年年尾一萬八千點呀

狂牛市！！！！！！！！！啟示？？？？？？

股災嚟啦

麵麵啟示
股災來了

清倉算,怕撚左你

今翅仆街鳥。

雖然你燈緊我地

但係我都祝你身體健康

仆街 玩到身體健康咁大

身體健康啦麵麵

即係點阿

屌 係時候要去做下body check

股災呀
酒呀

走鬼呀

難聽過講粗口

新年流流講啲咁嘅嘢

篤灰比國安李啦，捉7佢

麵麵要身體健康，長命百歲呀

麵巴新年快樂

麵麵祝你身體健康萬事如意

媽咪麵祝妳身體健康

大家咁話啦新年流流

牛年繼續帶領我地

百毒不侵 煲底相見

都唔知多唔多謝麵神好

只能話希望你都係 ??

有咩事就攬炒

有無人想一齊開麵麵年

新體健康呀

身體健康啊麵仔

新年快樂身體健康

大家咁啦

麵神新年流流唔燈股都要燈人

今晚美女崩盤

我聽日會唔會死

酒阿

麵麵身體健康心想事成！

麵麵 祝你身體健康呀
年紀同你一樣 希望年年都見到你出post

牙面高抬貴手

你都係

屌你老母 咁撚陰毒

牛年都到竟然隻字不提個「牛」字

麵神

咪提左囉

麵麵燒山兩加持，港美長紅賀新春

新年流流
btw面仔新年快樂身體健康

麵麵 身體健康

仆街點解我會㩒左入嚟

身體健康
出入平安

咪燈啦屌
咁多位巴打 同 麵仔 都新年快樂

屌你 想開年?

麵麵 新年快樂 身體健康

個盤跌到仆街

祝你身體健康

麵仔新年快樂

多謝多謝 大家咁話

媽咪哥

明明第一句就有兩個牛

唔好打咁多飛機

愛你呀 面面

面面身體健康啊，如果新年後每日講一講行程比大家就好了

最重要身體健康

祝你老母

麵仔身體健康 今年賺多啲

唔洗多跌到19000就可以了
謝謝麵麵

唉 星期二早d 抖都得

大家咁話
btw保重身體

Mola mola

燈晒成個財經台

屌你老母，唔出聲無人話你啞架仆你個街

麵仔要身體健康

麵麵 牛年進步 身體健康

祝麵仔身體健康，長命千歲

咁多位身體健康，賺到盤滿缽滿

麵麵 新年快樂

面哥仲未死咩

媽咪哥，祝身體健康

身體健康呀麵神，買定熊先

祝 麵麵 身體健康萬事如意

真係熊

身體健康！！！

麵麵新年快樂 身體健康

我都祝麵哥身體健康，炒股啲野隨心啦
身體健康先做到世界冠軍

面面 恭喜發財
牛年發大財

點解十二生肖無熊人....

大家咁話啦麵麵

橫行一年

未到初三已經想開年

btw最緊要麵麵身體健康

麵神祝你身體健康呀

麵麵新年是咪轉運

頂撚住呀大dodo

祝麵麵身體健康，一生平安

之前仲有人話呢個tony stark 唔係五毛

佢teammate 話？

細期有救

好快熊市

今次一人一杯大檸樂

股票比你燈到滿江熊啦

麵仔

哇，禁大整蠱啊 麵

祝大家新年快樂（落），個個發大財

屌你老母
股災了

你吖，休息多啲

麵麵豬

狂牛變瘋牛

molamola...

唉 67啦
邊個推返上嚟咁仆街

尼個牛年慘啦慘啦

麵麵又中

麵麵股又趺,我初一又受傷

祝你安心出行，東京健康！

麵仔，你企出黎我保證唔打死你

睇嚟今年唔可以買股票了

恭喜恭喜

祝 麵神 身體健康 心想事成

唉 我屌 又係你

豬死啦豬死啦
麵麵永遠係啱㗎

俾麵神祝福 今年係熊年

屌你老母輸死了

燈撚到
Anyway 祝你身體健康

可唔可以反彈個祝福返去麵麵嗰到

麵麵身體健康，財源滾滾

成年都唔買得股票啦

麵神 我早知聽你講 開張short put Nasdaq la

點解我要宜家先睇到e個post

麵麵幾時出嚟暴力救市

個個輸到仆街

仆街啦呢鋪

樓主出來好嗎？

麵神新年快樂！
不過你收下聲當幫忙得唔得？

威啦威啦

新年病到依家

準撚到

屌原來我睇漏咗呢個POST

屌得好
奶曬嘢

原來係死亡之吻

睇翻知點解美股日日跌了

唉 威啦

原因係呢到

麵麵可唔可以幫手沽爆美股

笑撚死

無人性呀

我屌呀

屌你麵麵

真係輸撚到仆直

真係祝咁多位清啦

屌你老尾

GG 完了吧

cls

又中

恭喜發財, 但個清字點解?

可能係暗示我地清
清下個倉

呢鋪真係仆街冚家剷

今年係熊年 科技股日日暴跌 班人遲早爆倉
股災只遲黎 唔會缺席 買舊經濟最多頂一排
買左廢老股都要平倉補孖展 無一倖免

屌SH咗幾日 依家先睇到個POST

初11黎料咁多位清

我屌你老母爛臭閪仆你個臭街 我隻比亞迪Tesla屌你老母臭閪 依家輸緊到老母都唔認得 你玩乜撚嘢股票啊柒頭

個個發大財

咁多位清 姐係暗示叫我地清倉=麵仔睇跌

麵神燈到

我真係屌你個老味

突然見番依個po，真係要入黎屌一屌你老母⋯⋯